之前美國出咗套戲諷刺北韓 叫咩名？

暗殺金正恩嗰套

the interview